{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 섬진강금터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてバーベキュー場を利用でき、バーベキュー炭とグリルを使用するには30,000ウォンが追加でかかります。 追加1人当たり5000ウォンずつ炭火費用がかかります。 駐車も可能で、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時には何に注意すればいいですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるようにしましょうか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてバーベキュー場を利用でき、バーベキュー炭とグリルを使用するには30,000ウォンが追加でかかります。追加1人当たり5000ウォンずつ炭火費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 467
    }
}